國安法通過 希望俄羅斯收留香港人

再唔係香港併入俄羅斯，加入俄羅斯聯邦

Crimea?

做香港共和國都唔錯

起底block上一頁

認同
可以幫手開發西伯利亞

香港自治共和國

到時可以參軍打柒中國，渣T90同SU57

不如拉埋北韓一齊申請

歷史上俄羅斯真係有收留過比中國迫害個班新彊人

on9

我係喺親俄呢個立場上同佢相同,其他都係同大多數連登仔一樣嘅.

好！！

Be glorious , our free motherland!

食俄妹

呢首先正呀